[耳機撚]有咩true wireless for 跑步介紹

有咩好撚推介
聽講好多都跑步易甩易跌
airpods又好似好差音質

跑步洗乜要true wireless

呢隻好用